【下有對策】等睇鬼國生產假黃豆應付市場

紙皮做黃豆，ok 啦